{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 스테이더노을풀빌라"
    },
    "text": "海の前のオーシャンビュー新築プールビラは夕焼けが美しいところです。 ここは贅沢を楽しむ人々の価値を高める場所です。 入室時間は午後3時以降で、退室は午前11時以前で守らなければなりません。 各客室は2名基準であり、最大4名まで宿泊できます。 ただし、2 つの家族または 2 つのカップル、男女同室での宿泊は許可されていません。 予約された人数以外は訪問と宿泊を制限します。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんし、ペット同伴での入室もできません。 ここは禁煙区域であり、客室内では臭いがひどい料理の調理は許可されていません。 施設物の破損や紛失時には弁償していただく必要があり、不注意による安全事故については責任を負いません。 このような条件を備えている海の前のオーシャンビュー新築プールビラで皆さんの休暇をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で4名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "2つの家族または2つのカップル、男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "2つの家族または2つのカップル、男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ここは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "料理の調理はできますか？",
            "answer": "客室内では臭いがひどい料理の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失時の対応はありますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失時には弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "安全事故についての責任はありますか？",
            "answer": "不注意による安全事故については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 274
    }
}